====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce qui nous intéressait , c ' était cette échelle d ' un million d ' habitants qui fait de ces villes des « métropoles » par leur étendue , leur pouvoir d ' attraction , leurs connexions à l ' échelle nationale et internationale tout en proposant aussi les qualités de « petite grande ville » , par la proximité immédiate de la nature , de la mer ou de la montagne .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ intéresser, pouvoir, petit, grand ]
epistemique :: 3 :: [ pouvoir, petit, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, petit, grand ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, petit, grand ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ intéresser ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ intéresser ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ intéresser ]
Total feature counts: 20


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ intéresser, pouvoir, petit, grand ]
epistemique :: 3 :: [ pouvoir, petit, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, petit, grand ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, petit, grand ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ intéresser ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ intéresser ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ intéresser ]
Total feature counts: 20

